而家警總急需「關公工作」

包圍冇問題，但再咁樣樣噴啲字上去真係會令人好反感！自己噴，我提議大家自己清返！比個好印象大家，話俾人知我哋係有承擔有責任感！

自推

唔該大家幫幫手呀！
今日成個活動幾乎冇乜嘢負面評價！
包圍呢件事真係令到好多人又再動搖！
唔包都包左！
盡快諗下啲工作挽回返民望！

如果真係有義士起現場噴字 你認為咁令人反感 其實樓主可以自己去現場幫義士定警犬清理現場

樓主go 我淨係支持你去清

收皮la

推
你話噴撤回或者其他關鍵字都好
噴埋粗口又9唔搭8咁咪比位人地入囉
之前係靠百幾二百萬人行出黎
諗清楚先好做唔好再失中間派民心

理性分析討論
不割蓆
但係一齊諗下點會令件事形象冇咁衰

agger 噴碌鳩同篤茄做乜柒

發洩嘅行為，除左同溫層係冇人會鍾意

為啖氣唔會有好結果
攪咩公關都冇用